《愛回家》「細龍太」涉酒駕被捕

跑馬地寶馬的士互撼 「細龍太」涉酒駕被捕

陳偉琪（戴白帽）涉嫌酒駕被捕。黎志偉攝

無綫處境劇《愛回家》飾演「細龍太」的陳偉琪，昨晚深夜駕駛寶馬房車，在跑馬地與一輛的士相撞，意外中沒有人受傷。陳偉琪接受酒精呼氣測試，酒精度數79度，涉嫌酒後駕駛被捕，警方帶署調查，寶馬被拖走。

心口有氣袋 冇事～～

喂, 呀max,我比班差佬搭左返差館呀,過黎幫我丫

rip

抵撚死

蒙面全黑
帶返警署渣都冇

八婆 你都對得我住 你成日俾帽我帶 叫啲契家佬幫你啦

喂, 阿John

我雷珍妮有咩驚啊

有聲

比狗執返濟先

咁撚大波 冇啦冇啦

無了要比黑警女女女

又要去橙不忍島坐

信唔信我叫爹啲炒晒你地啦

波大冇腦

TVB啲垃圾點解仲會有人睇

啲黑警點忍呀
咁淫

未入嚟已經有聲
證明雷珍妮深入民心

喺聯絡吾島搵唔到律師

黑警又有得屌了

個post好嘈🙈🙈

成個長沙灣廣場我睇個喎
你都夠膽來拉我？
真係未知個死字點寫

大小姐：你隻人頭豬

心口個兩球野
Mola Mola

酒駕死全家

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

Who?

Who

我啱啱想講TVB唔係要靠呢啲新聞炒收視呀嘛

口罩

兩周年的驚魂

拉

大小姐：終於俾我贏返舖 接龍繼承人個位 我志在必得

細龍太個body咁正叫黑警點忍

Rip了
今日愛回家主角重要係佢

推

會唔會以後無得睇雷珍妮

驚然仲有警渣執法

仲要勁撚多人留言

無計啦 廣告收哂皮
唯有叫手下班女女做下天使
順便做場戲入狗屋

港豬太多，明明美日韓大把劇睇

笑佢on9怕佢嬲

應該係飾演陳偉琪的細龍太

上面想點又拉又推

who fucking cares

好撚柒正佢 想屌

推
拉
推
拉

愛回家劇情

On9

噢，呢次真係做愛回家lu

愛回家准備收檔

係咪岀嚟做戲 等人可以講班賤狗有做嘢有開工

明明上緊位,衣家又要拋番個胸出黎

細龍太好似係黃。。

冇羞恥嗰種

一堆tvb打手

所以 TVB 又點會執

上面班人

其實拉真係有用架咩熱門好似計view only

垃圾po推上熱門為咩！
幾時有多啲人出黎光復連登啊

咁都上熱門

完全唔撚識

我估tvb愛回家實用黎消費件事

拉
上面班人做乜撚嘢

[置頂] LIHKG 常見問題

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Vickie

黑衫 口罩

ok

不了

如果我現場見到雷珍妮我真係會打j

煲定景先

黑警開餐了

拉呀，屌你地班友

應該二個月後又會寫返相同劇情係套劇度

推返上去

黎多下

陳偉琪ig圖片

陳偉琪戴帽及口罩遮掩容貌。黎志偉攝

黎志偉攝

警方檢查陳偉琪的寶馬房車。黎志偉攝

女助手撿走物品。黎志偉攝

的士司機檢查損毀情況。黎志偉攝

連對白都背到熟一熟
做埋top comment

昨晚11時37分，陳偉琪駕駛寶馬載同女助手，沿毓秀街行駛，右轉成和道時，與一輛落斜往灣仔行駛的士相撞，兩車車頭輕微損毀，姓陳司機與陳偉琪及女助手均無恙。

警方接報到場，的士司機吹波波證實無飲酒，但陳偉琪酒精度數超過兩倍多，涉嫌酒後駕駛被捕。記者到場時，陳偉琪戴上白色鴨舌帽及黑口罩，刻意迴避鏡頭。警員將她帶返警署調查，並將寶馬拖走，女助手將車上物件撿走離開。其間，郭富城駕駛紅色法拉利經過，沒有停下及將車駛走。

乜咁岩呀城城

有排玩

屌哂樓上成班TVB撚

tvb 拉

連最基本唔好上狗車都唔識，call 白車話唔舒服，有冇搜身

沙田me條女

我都記得好似係

城城係 Batman

大波 肉地 淫底

喂，Pierre

性母雷珍妮，你唔是未聽過呀嘛

條腰咁粗⋯不了

tvb得返呢個劇組係黃

是咪因為被離婚，所以先醉駕呀？

推

推到全民一齊是街攞住電話拍片睇

黃嘅醉駕就okay?

吓？

上面有條友話 「佢黃㗎喎」

咁你係咪應該覆佢

覆錯咗

好大波

是咪呀～？

係 明明中國劇仲好多

又城城 笑咗

下，點黃法

連登幾時可以放mp3咁撚把炮架

唉，細龍太身材咁抵食，骨都可能唔lur

大小姐: 死肥婆 你今次死梗啦!

不如試下咪撚再推post？

蒙頭可以大戰

WHO CARES

救我

喂你做乜掂我個胸呀
你知唔知我係邊個呀
地雷集團雷珍妮呀
我要搵幾多律師就有幾多律師
我...我一定告梗你

唔輪番48小時都出唔到狗署

最尾嗰張

好撚大波

明星同雞我都識分
黑犬岩曬試下玩明星

不推文回覆啊屌
推行動post唔該

好耐無睇 好少港劇咁貼地(6月前)

個個睇cctvb嘅都走哂出嚟

推爆佢

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

記者連影佢都懶

聽講佢現實幾好人

做藝人真係high

之前抽反送中唔少水，聽講抽到唔畀出街要重拍

城城今次買奶粉

我覺得有集有傘陣

D字有聲

人無事都報狗？
揸寶馬 賠錢俾dc9咪得
狗又報唔撚到手

呢啲先正

要雪了

好嘈啊個post

冇撚再睇tvb la屌你老母

屌你地老母咩, 點解知係邊個, 點解up得出劇情???

拉 呢啲垃圾post唔需要上熱門

扣

細龍太正呀

不推文

自從6月就無睇

一定強姦人啦黑警
唔強姦都偷拍

係tvb打工

屌有聲po

蒙面仲唔拉得

cctvb vs藍旗的士佬

同龍力士離婚，傷心過度要飲酒揸車

CCTVB 膠劇不了

不推文回覆啦

劇情黎架姐
不過佢真心正..對波

會唔會過幾日見到條浮屍

離婚~離婚~離婚

原來呢度咁多開心速遞友

初犯應該停牌啫

話連燈仔唔唔睇TVb 真係得啖笑

佢好似住黃埔

套野傾爆左三百幾個post連登仔一向鐘意睇tvb

狗屋 幾十支炮 射撚死人

唔知駛唔駛坐
酒後駕駛刑罰最高可被判處罰款港幣25,000 元及監禁3 年

有錢人點會有事
一定輕判 義士就會相反
呢個「明星」有無表態？有就撐下佢

好耐之前睇落記得姐
冇睇架喇

琴日睇東張西望先公佈星期一至日都會做愛回家
細龍太&接龍集團條線可能就會少左勁多...

不如Leung Yan上位啦，佢對腳好正
之前講佢做醒目左既terry 秘書好淫

知否知否应是绿肥红瘦

比呀max喺差館救返我出嚟嗰日係我人生中最黑暗嘅一日

套野2017已經播撚緊 識有幾撚出奇呀兒登仔

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

Wfc

拉

乜水？

呢個情節一定加埋入愛回家度做

exact7ly

完全附合人物性格

細龍太body

Show Blocked User - 蝦仁炒蛋個炒蛋

拉走cctcb垃圾post

連登多隱性賤種

2017 tvb 就唔係賤種, 就無出賣港人, 就無做假新聞毒害你屋企人?

我屌你老母, 你全家同tvb一齊落地獄

帶入黑房！

你冇睇？知道係入面對白

一定要清算睇tvb呢班仆街

秒

人間性器🆘

已經夠又淫feel

我6月前好鐘意睇但6月後已經冇睇
編劇單野咩事

笑撚死

道歉時露出胸部是常識吧

好似通街都係處咁，咪一樣一邊反中，一邊買中資股日日睇愛回家，跟住上連登扮反中軍師指點江山

黃就可以醉駕？如果你同佢行同一條路你驚唔驚

原來咁撚多人睇tvb

咁希望佢撞死你啦

戴口罩 告多條啦笨柒

我無野講 我要搵律師 我要投訴你 我要睇醫生

3個人 戴口罩 拉得

屌我睇到新聞以為劇情黎
睇埋陳偉琪ig道歉都仲以為講緊劇
咁啱尋晚劇情有佢 好亂

who？

就係入去揸下

黃就可以醉駕？

今次真係信你唔到

你估啲狗冇accout咩

咁咁撚大波

點解唔可以知係邊個，笑死

好好笑呀真係
成班賣港畜牲上連登
笑到我仆街

睇個電視就賣到港，乜香港喺你心目中咁易賣到既咩

唔駛問我既
自己去去開po問啦牲畜

尋晚嗰集唔係佢地老豆道歉咩

仲熱門緊

見到人波大大咪執返兩濟法囉

仲有人睇愛回家

都道咗歉 冇事嘅
玩得起俾劇組靈感抽埋水

睇黎巴打你有試過

麻友係雞

諗得過喎，出番一集醉駕，由佢做番

都唔知有無hi埋野

呢個真 有「唔好搞我後面」果啲

尋晚有不可分割嘅一部分嚟抽支共水

哇 真?

有聲兼有畫面